一人三套心目中最佳港產片

甜蜜蜜(1997年金像獎最佳電影)

好溫馨又好有深度嘅愛情電影

少林足球(2002年金像獎最佳電影)

好搞笑亦好勵志嘅星爺電影

大隻佬(2004年金像獎最佳電影)

帶出佛家因果大道理嘅高質電影

三套電影都對我人生帶來唔小改變 高度推介

你地心中又係邊三部呢？

仙履奇緣

無間道

回魂夜

想知點解㨂回魂夜

家有囍事(1992)
少林足球
胭脂扣

點五步
狂舞派
頭文字D

春光乍洩
PTU
秋天的童話

黑社會
無間道

得兩部？

PTU差啲卡土⋯
其餘兩部都

那夜凌晨我坐上了旺角開往大埔的紅van

老笠

樹大招風

復仇者聯盟

師兄食開cult片

英雄本色

春光乍洩
香港製造
一代宗師（你當佢合拍片既話就改做天水圍的日與夜）

港產片

爆裂刑警
無間道
神探

最佳拍檔
富貴迫人
英雄本色

十年

胭脂扣
秋天的童話
阿飛正傳

癲佬正傳

英雄本色

東邪西毒

秋天的童話
警察故事
新難兄難弟

歲月神偷冇人講？

門徒
無間道
黑社會

無頭東宮

好睇 但未去到最佳

情義我心知
十月圍城
搶紅

英雄本色
鎗火
黑社會

重慶森林
墜落天使
阿飛正傳

爆裂刑警
春光乍洩
周星馳劉鎮偉西遊記

可唔可以比我攝多套柔道龍虎榜

原來大家口味好大分別

伊波拉病毒
人肉叉燒包
走投有路

無間道
重慶森林
西遊記

霸王別姬

Diu nei

黑社會
無間道
胭脂扣

合家歡

雞同鴨講

精裝追女仔

春光乍洩
一代宗師
大隻佬

同我捽甩佢

細路祥
重慶森林
西遊記

重慶森林
春光乍泄
阿飛正傳

無墮落天使？

獨家試愛
十分愛
我的最愛
香港愛情電影top 3

最佳拍檔
少林足球
無間道

其他都係垃圾

屌你魯帽！

春光乍洩
重慶森林
秋天的童話

海底奇兵
宇宙通行證
西瓜拖鞋

狂舞派

一念無明

九品芝麻官

三套都對我好撚有意義

霸王別姬
花樣年華
胭脂扣

都唔錯

暗戰
無間道
門徒

英雄本色
東邪西毒
一代宗師

奪命金

西遊記

十年

十年題材立意同故事都好好
導演技法真係差咁少少...尤其浮瓜同冬蟬
有少少浪費左個題材
如果許鞍華 爾冬陞 杜琪峰 王家衛 陳可辛 拍多個version就好👍

籠民
重慶森林
我的最愛

回魂夜
秋天的童話
救薑刑警

本來最揀無間道, 不過我覺得導演CUT得太多, 中段有點碎

去年煙花特別多
無間道
花樣年華

1. 音樂人生
2. 重慶森林
3. 黑玫瑰對黑玫瑰
春光乍洩
香港製造
阮玲玉
憂憂愁愁的走了

第三幾套都鐘意但又鐘意唔晒

國產007

重慶森林
烈日當空
鎗火

門徒

情義我心知

東成西就

情義我心知

一套有血有淚有笑有驚有喜嘅戲，我都好鍾意。
呢三套戲真係可以無限loop

好多春光乍洩

甜蜜蜜
花樣年華
我愛扭紋柴

甜蜜蜜，識貨

無間道
仙履奇緣
暗戰

童夢奇緣

無間道
花樣年華
男人四十